請不要再消費清真寺事件了。

水炮攻擊清真寺事件,不適宜再大肆宣傳。

如果近日清真寺文宣傳回到美國,會令美國不能幫口之餘,更將一再發酵的NBA事件洗走。

清真寺受襲事件，歐美不能用此事指摘中共,因為難以啟齒。換句話說 少了一顆可用的子彈炮轟中共。

清真寺事件需要獨立處理,不可與其他歐美文宣混為一談。

此水炮車開炮很大機會是計劃一部分(除非我高估他們的智商)。

最後強調一句 美國才是一直支持香港人的最大盟友!

十八區要人呀 屌你老母

Yes sir

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

完全唔知個邏輯關係係乜

就算喺美國啲人都唔敢搞清真寺啦，我就覺得應該要繼續煲大佢，特別係中東國家。

Totally agree.

NBA 係美國野，清真寺係中東野，各有各做，想用啲歪理叫停單野？

個邏輯就係 對歐美既文宣或連儂牆入面唔好有d"stand with muslin"或者"we connect muslin"之類。

清真寺事件一兩日貨仔就夠。

ON9?
清真寺
歐美指責中共
NBA事

3樣野邏輯係邊
依家就係要煲大清真寺事件, 對外俾外國人知黑警唔尊重宗教 , 有幾唔文明 對內要令南亞人唔再收錢搞手足, 大家都知佢地好多係宗教信仰行先

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

on9
乜撚野叫消費
乜撚野叫唔好connect with muslim
支那人式思想

笑咗笑埋右
笑曬

清真寺咁大件事都唔煲得？
又想帶風向呀？

sorry sir

yes sir
請善用不推文

邏輯解釋唔到 你已被列入觀察名單

傳去伊朗

港共真係好想分化香港人同南亞人

白痴仔

毅進邏輯毅進仔先明

走啦01網軍

你打D中文好撚難明呀

p 牌風向員又出動了

blocked 樓豬 &#7

你都傻既
香港一向係多民族共融地方
如果因為幫清真寺唔幫香港一早唔幫啦
清真寺係香港咩耐歷史
反而可以借呢件事做比國際睇香港示威者係仲有大愛
唔淨係武力衝擊

其實你係咪on9?

清真寺唔係isis，就算傳去歐美都無問題，呢樣係對宗教唔尊重，完全唔係咩敏感議題，怕咩講

阿蛇又想叫人冷處理？唔work架啦死心啦

p牌仔

蛇又開新AC帶風向？

係咪你開水炮車

成篇野我都睇得明
但篇野個邏輯就完全唔明

可能係揸水炮車果位

拉

消你老母個費

美國係反isis
唔係反伊斯蘭
美國本土大把穆斯林

1999
毅進仔logic, 正常人唔明

你唔提我都打算停，你一講就知方向正確，我今日會出20個tweet ，多方向多角度分析

阿蛇
你識唔撚識邏輯架

Yes sir
Sorry sir

On9仔

動物台

如果穆斯林唔想提件事/原諒左，我地再提先係消費件事，而家你是但揾一個黎問，睇下佢比咩反應你？

其實樓主開完個post自己都唔知自己想表達咩
但一睇就知你別有用心，係藍絲p牌狗

咁又浪費咗個帳號，何必呢

除左推清真 仲有推佢唔天主教安德烈堂

請樓主唔好再消費生命

sorry Sir, 唔可以sir

睇到我一舊雲點解會令美國不能幫口？關NBA乜事？為何歐美難以啟齒？水炮車開炮係計劃？咁之後道歉又係計劃一部分？講乜呀天才

u up mud 9

你咁樣會收唔到錢架

收皮 又想帶風氣

on9
美國一半人係左膠

on9

第一個post就露底 你都幾撚on9

Okay, sir!

你都幾撚On9

yes sir
good bye sir

又唔做野 又唔讀書
伊斯蘭教同伊斯蘭國識分未

戇撚鳩

Good afternoon sir

如果唔係五毛 咁用腦諗野似乎唔係樓主強項

Good afternoon, Sir!

on無極限
5毛block

Yes sir!!! 成堆同事附和你 真係多朋友呀

1999

腦袋是好東西，用多啲啦懵撚

知唔知自己講緊乜

國安無邏輯可言

On9 宗教自由 基本尊重黎
你有無撚腦架

不推文回覆

屌樓主都廢尻事
完全無邏輯可言

冇邏輯關係帶風

拉

If you guys dwell on it, what's more can we get out of it??

A made mistake.
A apologized
B accepted.
Case close.

There are not too much political juice you can squeeze out of it.
Unless spending one more min. on this has more benefit than working on other stuff. ....

天滅中共 全黨死清光

yes

戇撚鳩，咁大個春袋你唔識揸，你唔係黑警就一定係弱智

我仲要同新疆一齊講
等全球人類日日夜夜都記住中共既惡行
吹咩

啊sir 睇一睇美國獨立宣言至再黎post 過
不推文

Sir yes sir !!!

Yes Sir Sorry Sir
手足繼續煲大佢

消乜撚野費

其實有幾個參議員都好似係muslim嚟

唔係樣樣野都要咁樣計到最盡嘅
有時有啲野係良知黎

又係依啲招
叫人唔好撐加泰咪已經用過

笑死

睇到黑人問號
樓主不如轉行啦，三毛都講天份o架
無謂勉強啦

落熱門啦柒頭

阿sir冇邏輯唔洗你教

7婆去道歉加打手轉風向
明白哂

知道sir!
sorry sir!

不如樓主睇下美國點對待新疆問題先

good morning sir